除左文宣，搞埋youtube垃圾片去反洗腦！！！

好重要！！揾人整youtube電腦聲洗腦垃圾片，好多廢老睇。

push